肥媽歌詞上線了

支持肥媽呀

要記住唔好鳩嗌好撚敏感